/* Stepper value for tab width in code cleaner */
"%lld spaces" = "%lld空格";

/* Main app window title */
"App Helper" = "应用助手";

/* No comment provided by engineer. */
"Brew has no updates." = "Brew没有更新。";

/* Title for brew settings sheet */
"Brew Settings" = "Brew设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Brew Upgrade" = "更新Brew";

/* No comment provided by engineer. */
"Can not clean up %@." = "无法清理%@。";

/* No comment provided by engineer. */
"Can not quit %@." = "无法退出%@。";

/* Notification not allowed alert title */
"Can't send notification!" = "无法发送通知！";

/* No comment provided by engineer. */
"Check Update" = "检查更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Clean up %@ remains." = "清理%@遗留。";

/* No comment provided by engineer. */
"Clean Up Safari Remains Aggressively" = "侵略性地清理Safari的遗留。";

/* No comment provided by engineer. */
"Clean Up Web Content Remains When an App Quits" = "当任意应用退出时，清理对应的网页遗留。";

/* Code Cleaner section title
Code Cleaner tab title */
"Code Cleaner" = "代码清理器";

/* No comment provided by engineer. */
"Commands" = "命令";

/* Subtitle for brew settings */
"Configure automatic update schedule" = "配置自动更新计划";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm" = "确认";

/* Popover message after copying code */
"Copied" = "已复制";

/* Button to copy code text */
"Copy" = "复制";

/* Update frequency option for daily */
"Daily" = "每日";

/* Display section title
Display section title in status menu */
"Display" = "显示器";

/* Done button in settings */
"Done" = "完成";

/* Prompt for project drag-and-drop */
"Drag your project file here" = "将您的项目文件拖到这里";

/* Next update time for hourly frequency */
"Every hour" = "每小时";

/* Update frequency option for every hour */
"Every Hour" = "每小时";

/* No comment provided by engineer. */
"failed" = "失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Force Quitting Open and Save Panel Service When an App Quits" = "当任意应用退出时，强制退出对应的Open and Save Panel Service。";

/* No comment provided by engineer. */
"Force Quitting SourceKitService When Xcode Quits" = "Xcode退出时强制退出SourceKitService";

/* Notification body for Homebrew updates */
"Found %d packages to update: %@" = "找到要更新的 %1$d 软件包：%2$@";

/* Friday weekday option */
"Friday" = "星期五";

/* Button to resolve SPM dependencies */
"Get SPM Dependencies" = "获取SPM依赖项";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Desktop." = "隐藏桌面。";

/* Notification title for Homebrew updates */
"Homebrew Update Available" = "Homebrew更新可用";

/* Permission prompt for app management */
"If the system prompts for App management (update or delete other applications) permission, please allow." = "如果系统提示需要应用管理（更新或删除其他应用程序）权限，请允许。";

/* Label for last update time */
"Last Updated:" = "上次更新：";

/* Logs tab title */
"Logs" = "日志";

/* Monday weekday option */
"Monday" = "星期一";

/* No comment provided by engineer. */
"Monitor System Sleep" = "监控系统睡眠";

/* No comment provided by engineer. */
"Monitor Xcode High CPU Usage. (Over 100% and lasts 30 seconds.)" = "监控Xcode高CPU使用率。（超过100%，持续30秒。）";

/* Next update time display */
"Next Update: %@" = "下次更新：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"No Logs" = "无日志";

/* Notification not allowed alert message */
"Notification is not allowed by user. Please check your system preferences." = "用户不允许通知。请检查您的系统偏好设置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Notify User when a rule is matched." = "当规则匹配时通知用户。";

/* OK button */
"OK" = "确定";

/* Menu item to open the main application window */
"Open Main App" = "打开主应用程序";

/* Shell operation takes too long time. */
"Operation timeout" = "操作超时";

/* No comment provided by engineer. */
"Preferences" = "选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Prevent Screensaver." = "阻止屏幕保护。";

/* No comment provided by engineer. */
"quit" = "退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit %@" = "退出%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Restart Monitor Control When System Preferences App Quits" = "当系统偏好设置应用程序退出时，重新启动监视器控制";

/* No comment provided by engineer. */
"restarted" = "已重启";

/* No comment provided by engineer. */
"Rule Applied" = "规则已应用";

/* Rules tab title */
"Rules" = "规则";

/* No comment provided by engineer. */
"Run in Background" = "后台运行";

/* Saturday weekday option */
"Saturday" = "星期六";

/* Label for next scheduled update */
"Scheduled for" = "计划于";

/* No comment provided by engineer. */
"Sleep Shortcut:" = "睡眠快捷键：";

/* No comment provided by engineer. */
"Start NightOwl" = "启动NightOwl";

/* No comment provided by engineer. */
"Start other apps after self starts" = "自我启动后启动其他应用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Start SwitchHosts" = "启动SwitchHosts";

/* No comment provided by engineer. */
"started" = "已启动";

/* Sunday weekday option */
"Sunday" = "周日";

/* Label for tab width setting in code cleaner */
"Tab width" = "Tab宽度";

/* Thursday weekday option */
"Thursday" = "星期四";

/* Next update today at specific time */
"Today %@" = "今天%@";

/* Button to toggle system color theme
Menu item to toggle system appearance */
"Toggle System Color Theme" = "切换系统颜色主题";

/* Next update tomorrow at specific time */
"Tomorrow %@" = "明天%@";

/* Tuesday weekday option */
"Tuesday" = "星期二";

/* Unknown next update time */
"Unknown" = "未知数";

/* Toggle for enabling automatic brew updates */
"Update Brew" = "更新Brew";

/* No comment provided by engineer. */
"Update Day" = "更新日";

/* No comment provided by engineer. */
"Update Frequency" = "更新频率";

/* Update frequency display */
"Update Frequency: %@" = "更新频率：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Update Time" = "更新时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade" = "升级";

/* Wednesday weekday option */
"Wednesday" = "星期三";

/* Update frequency option for weekly */
"Weekly" = "每周";

/* Xcode tab title */
"Xcode" = "Xcode";

/* Xcode tab description */
"Xcode integration features" = "Xcode集成功能";

/* No comment provided by engineer. */
"Xcode uses high CPU!" = "Xcode使用高CPU！";

